小學返全日比返半日有咩好處?

沖沖下涼諗起新舊登都有人問過小學教英文撩草有咩用個outcome係想點? 最後我自己諗到ge係為左攝時間先去教.

而我自己對上一次考試出貓係小學果陣教體育筆試 , 份卷問我羽毛球場ge國際規格係幾多cm 乘幾多cm. 我心諗 屌你咩, 呢D野讀黎把撚?

所以由呢兩點去睇, 其實小學係咪真係冇乜野教? 當年讀果陣得中英數常體育V.A.音樂, 除左中英數, 其他果D真係唔知讀黎為乜. 既然冇野教, 點解唔行半日制, 等班靚仔多D時間專注係自己個興趣度. 我知STEM 係重要, 到後來加多左Art 變STEAM, 但係呢D野係咪真係由學校搞曬就最好?

有時間睇笑波子都好過聽書

pish

由細比佢搵下興趣仲好

係咪真係搵到?
有幾多人會因為玩牧童笛去學其他樂器?
有幾多人會用過廣告彩而去發展VA?
廿年前D功課每日十幾份, 放學返屋企做完功課都天黑啦, 有興趣都冇力玩

我以前小學係去到小三定小4轉左行全日制
以前返半日 同d同學好frd成日周圍玩
轉左全日 無哂時間同同學玩 仲要一樣咁多功課/多左

識STEAM 唔識interpersonal skills

比阿媽遲幾個鐘接仔。
細個返上午班真係好正，做完工課周街玩，放4驅車，打波又半日。仲有可以睇哂下午D卡通片

我返全日
全日都係度鳩hea 教D野又多又冇撚用

下午校幾好
功課尋晚做唔晒第二朝起身做
個陣第二朝又有卡通睇
不過係星期六長週返唔慣

其實俾多D時間班靚ken 陪下屋企人朋友仲好
咁早就俾人訓練成奴隸, 俾我都跳樓啦